group project is on9

係啲仆街想改少啲嘢先整出嚟

真

樓主心水清
都唔明點解啲N展科都可以有group project架

啲freeride 好麻煩
遲下夾埋班groupmate port 9 佢

無人性

fyp 仲 on9

根本如果你將來唔會從事/ 專精academic research 嘅人fyp 根本就只係一份極度麻煩嘅畢業要求

豬隊友仲衰撚過freerider

根本就分開做 group乜啊group

每個星期上Tutorial都比Profs屌你Group人似係各有各做，完全拉唔埋 心諗Online teaching仲要搞Group project，我連同學個樣都唔係好見到，想點夾得埋

online teaching 應該取消晒project
我有科仲要拍片添on9

睇到成班groupmate交pat垃圾出黎,真係好想自己一個做哂就算

工程科做project係幾好既
俾你試下做一單project 要考慮既問題
各樣林審野

group project=未來杜會宿影

社會=group project=on9

咁你又讀個科？食得鹹魚抵得渴，你係唔夠分先入個科就抵死啦

咁你不如唔好讀啦

俾你學點做freerider

分開做 夠鐘就「同一時間」present

group project is mk behaviour